郵局提早閂四點點樣減低社區擴散風險？

佢都話“使用櫃位服務或需等候較長的時間” ，只係將啲人堆晒喺4點前去郵局

其他政府部門都係
d人明顯多左好多
只係佢地早左收工唔駛迫車

成個政府都係冇腦架啦

因為得政府wfh 其他人有抗體

上星期1601去到已經落閘 去到睇通告先知 仲特登出去淨係寄野

因為四點後會凍啲
病毒生存時間會長咗
我估

交通工具縮班次點樣幫助抗疫？
一鳩樣

如果佢以防疫為目標 佢係無腦
如果佢以防疫為借口 佢好有腦
如果你認為佢以防疫為目標 你係無腦

bureaucracy

呢個明顯只係因為客量減少要縮減成本
唔係為咗抗疫

咁佢本身點解要提早收四點先
都睇唔到有咩特別原因

咪係囉 on9架架巴士逼撚過街市

問我？